---
id: 111
title: Weeldone is Studying IN PaRe
date: 2012-04-27T07:21:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2012/04/27/weeldone-is-studying-in-pare/
permalink: /weeldone-is-studying-in-pare/
nb_of_words:
  - "192"
categories:
  - Note
---
&nbsp;waaah, nih poto orang ganteng yang paling item , photo di candi surowono , tulungrejo, pare , kediri jawa timur, nih poto gue poto lho mana???<figure class="wp-block-image">

[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/04/9f5c0-71d53-img01383-20120417-1002.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/04/9f5c0-71d53-img01383-20120417-1002.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/04/cb704-87e7e-pare-20120417-00265.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/04/cb704-87e7e-pare-20120417-00265.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/04/2fe73-a9ad0-pare-20120417-00260.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/04/2fe73-a9ad0-pare-20120417-00260.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/04/1771f-c3dde-img01396-20120417-1015.jpg?w=768" alt="Weeldone is Studying IN PaRe" title="Weeldone is Studying IN PaRe" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/04/1771f-c3dde-img01396-20120417-1015.jpg)</figure> 

wahhh, udah lama gak ngepost nih jadi kangen sama blog , selama gue di pare banyak banget pengalaman , yang gue dapet broeee dapet duit banyak